暗瘡印困擾

有無巴打絲打塊面之前係生過好多暗瘡，之後好翻但有好多印留咗喺面到。想知點去印
好困擾，醫好咗暗瘡塊面又生油脂粒同粉刺，隻手成日都忍唔住擠佢出嚟，最後成面又爛曬又留印

Push

laser
gel plus
peeling

印依家嘢真係要慢慢等佢退
我自己搽美白退印果啲都冇乜用 唯有唔好咁心急

已經日日食生果好都飲唔小但好似都無咩用咁
我個人本身皮膚偏白關唔關事？ 同埋面頰位成日都好紅

我啲印好深色，加上個人本身又偏白，搞到啲印好明顯

無用

巴打有無咩建議

lm

我同你差唔多 面頰都係成日紅紅噉 又係偏白
可能皮膚白啦 覺得點退都係仲有少少噉
我都冇點理佢 不過好肯定係一定會慢慢淡

Laser 都無用？

有無相？
凹凸洞？定淨係色素沈澱

我都打過laser

關唔關食深色嘢先？

嘢*事

有幾粒係凹凸洞

我又冇理 不過皮膚白又真係會顯得啲印深色啲
有暗瘡皮膚白有鬼用

暗瘡真係唔好擠 擠咗好易凹凸洞㗎

睇下塊面敏唔敏感 可以試做矽針
hktvmall都有得買

成日都忍唔到手 嗰啲有時係石頭瘡有時又未熟

好難遮到

巴打試過？效果如何

真係要忍手啊 我之前試過面頰生大粒瘡
擠完係同一個位又生過 最後一次忍手唔鬼擠先唔再生
不過已經有凹凸洞
同埋你係咩膚質？

你一日keep住有暗瘡出就一日都做乜都無用
有啲人食左a酸或者早訓控制飲食可以斷尾 但有啲人做乜都會繼續出
我就係後者 a酸食過激光打過乜都試過

我係混合性，成日出油 啲油多都可以煮餸

我都打過laser,依家食緊藥同埋搽緊醫生開嘅藥膏但都好似冇咩用

我覺得最緊要做好啲保濕先囉 我係混合性偏乾
兩邊臉頰可以濕度100都乾到甩皮
到依家都搵唔到啲真係可以查完保到濕嘅產品

我又係 就算洗完面搽完保濕gel都係好快出油
你用緊咩保濕？你可以試吓薏仁嗰隻保濕gel
我都係用依隻 用完就算出油都冇生瘡
依到有絲打都推薦過

有冇試過薏仁gel？
不過我都怕你濕度100都甩皮可能都未必得

早瞓最重要

早訓都無用 我有年半晚晚9點幾訓

我之前有邊面有好多而且範圍好大既一堆啡色印，
幾年來有增無減。

但有一排的起心肝去試護膚品。
睇得出令我有轉變既係clinique 維C精華，kiehl's 既護濕精華、晚間修復精華
我用左第一樣野大約一個月鬆啲，本身都係啲冇咁耐歷史既印淡左/冇左、面色均勻返少少。
但之後有兩個星期用埋後面個兩樣，用到冇哂之後，
我發現個一大堆啡色印變到極淡，成個面色都均勻返唔會有暗沉位。
以前用遮瑕膏遮好耐都遮唔到既印，呢家上一層粉底就見唔到，成堆野變左便淡淡既粉紅色。

不過呢啲睇人，我都有見呢三枝野唔係人人讚。

但因為呢啲野都唔平，我又本身冇乜錢，所以冇繼續用

好想做laser同埋海草乜乜針

我都係，但係我淡咗好多喎

First aid beauty幾保濕啊

爽膚補濕，得閒敷mask，早訓同飲多d水，做下運動，keep住做一年半載

搭單問 油性皮膚成日有瘡用咩保濕好

邊到可以買到嗰隻保濕gel啊？ 啲油真係好難搞

有無咩mask係混合性敷得㗎 早瞓我覺得無乜用

醫生比咗我試skin ceuticals嘅b5 gel!幾好用但太貴

我係開萬寧買 好似最貴都係六十幾蚊
我一盒用兩個月到
但我自己用洗面乳洗完面就淨係搽佢瞓覺
盒gel係冇香料冇酒精嘅 我自己用完覺得幾好
六十幾蚊可以一試
搽完佢就算出油都冇生過瘡

絲打用緊邊隻洗臉奶？醫生叫我用physiogel無皂嗰隻但我覺得洗唔清啲油，洗完都仲好油

Gel plus 千其唔好用
一黎有傷口會嚴重左
二黎會越生越多 有啲人話係咁 因為迫哂出黎先好返 計我話我寧願見唔到 我又係多手仔黎 越多就越想整
Laser更加唔好做 因為佢會整薄你啲皮膚 仲後生新陳代謝快唔好做 同埋你整得幾多次 皮膚會頂唔順
我用過好多products obagi c20 都幾好 幫你快啲好返 同埋皮膚一定要夠水份保濕都會加速好返 用美白呢啲會好乾 你擦係有需要個啲位就得 同埋小心有水銀成份嘅美白 出街一定一定要用防曬 最重要都係要時間去等佢好返急唔到 同埋要預防啲瘡唔好再生 唔係你呢頭補完又有新印
利申 純粹多年暗瘡仔心得 而家算叫好返 都係有啲印得佢好

巴打如果塊面摸到有啲粉刺喺入面點搞好？

同你完全一樣
依加無乜瘡 但成日摸到塊面有啲黑頭粉刺就忍唔到手搞佢 又吱又拎針挑 最後搞到發炎變瘡 依加成塊面全部黑印
琴日又手多見到粒黑頭想挑 點知挑唔出 心諗 又發炎了
於是自己發咗個誓 以後唔會再吱黑頭粉刺 希望實行到
其實如果我唔係之前成日手多多挑黑頭搞到發炎 我諗我無乜瘡印

Feel到過幾日又會忍唔到手搞塊面

早訓+飲水 飲到想嘔個隻
之前試左三日 真係睇得岀效果

Laser
我打完去印快佐